［交通資訊］10:56狗鐵車箱廣播 唔停旺角，油麻地站

人在九龍塘，觀塘線！

推

人在石硤尾，往黃埔方向！
突然清車叫人搭下一架車！

2304實時
石硤尾站月台：因應狗方要求，旺角，油麻地站會有特別班車接載！其他列車不會接載旺角，油麻地站乘客！